有無人知星火單誣告幾時審？

無晒聲氣，非法扣押市民合法捐款